{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039528",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60465&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천인마이라이프펜션"
    },
    "text": "洪川江のすぐ前に位置するこのペンションは、プールで水遊びを楽しめる宿です。 客室はすべてスパが備わっていて疲れを取るのに最適です。 周辺には八峰山観光地、オーシャンワールド、春川の森自然休養林が位置しており、観光名所も豊富です。 入室は5時から可能で、退室は22時以降です。 無料Wi-Fi、全室禁煙、駐車が可能で、必要に応じてペンション送迎サービスも利用できます。 屋外プールは夏季のみ利用でき、朝食は3,000ウォンで利用でき、朝食は階のカフェで提供されます。 電気自動車の充電スタンドとバーベキュー施設も用意されています。 入室人数制限と肉類、天ぷら類、魚類の調理禁止、ペット立ち入り禁止などの確認事項があり、未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 利用施設の紛失または毀損に対する責任は利用者にあり、火災危険物質の使用とゴミ処理にも注意しなければなりません。 また、オンシーズンには料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "このペンションは洪川江のすぐ前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室はすべてスパが備わっており、疲れを取るのに最適です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "周辺には八峰山観光地、オーシャンワールド、春川の森自然休養林などがあります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間はいつですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時以降となっています。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのようなサービスがありますか？",
            "answer": "ペンションでは無料Wi-Fi、全室禁煙、駐車、ペンション送迎サービスが利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "屋外プールは夏季のみ利用できます。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "朝食は3,000ウォンで利用でき、階のカフェで提供されます。"
        },
        {
            "question": "利用制限や禁止事項はありますか？",
            "answer": "利用制限としては入室人数制限、肉類・天ぷら類・魚類の調理禁止、ペット立ち入り禁止などがあります。"
        },
        {
            "question": "施設の紛失や毀損に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "料金は変動することがありますか？",
            "answer": "オンシーズンには料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 391
    }
}